有幾多香港人已經決定唔會生bb?

對香港未來已經絕望
淨係睇依家周街d中學生已經係講緊普通話
唔想生下一代出黎受苦
婚可以結 b就唔會生
身邊好似冇咩人同我睇法一樣
巴絲們有冇人同我睇法一樣?

就係因為甘 更加唔想生BB 睇到D小朋友好似無將來甘 就好唔想佢地同我地捱

exact7ly
真係好灰

生嚟做咩
而家個個有小朋友嘅人，有能力都想送佢離開香港

雨傘果時已經諗住唔會生

好鍾意小朋友
不過都係算啦

其實我都係
不過真係唔明點解我地要經歷咁既人生

我係好單純既
聽到BB喊我會情緒失控

不了不了

呢個時勢生個仔出黎 真係玩鳩佢

其實唔生=為香港絕後，香港從此只有支那豬

生出黎幫班有錢佬打工

依個問題都有考慮
但真係唔忍心
情願香港人由我地依代終結

相比決定唔生, 會唔會係被決定唔生嘅多啲? 香港咁嘅死樣, 幾多人負擔到生育成本 定又想話我廢或者係我哋都係廢?

我地今代連上樓都要供一世
真係諗唔到下一代仲可以點生活

香港人應該努力生育 溝淡番大陸人

點敢生... 畀你而家屌閪一擊即中, 2020年中出世, 2047佢先27歲
抗爭成功先再生啦... 雖知機會渺茫

好睇今次搞成點
失敗一定唔生
徹底成功就可以考慮

生條毛咩！屌，咁既時勢仲考慮繁殖都白痴

生出黎幫我同共產黨死過啊？痴線，我地呢一代成功就生，唔成功就算啦，攬炒啦屌

個社會已經迫到讀書最好個班都要反抗
讀書明理，然後越明越痛苦，何必生？

正常
依家都咁撚辛苦
生多個出黎受為乜

見到啲bb天真爛漫嘅樣先更加唔想佢地係呢個混亂嘅社會生存
我又窮 俾唔到好生活佢
要佢到時同我一齊捱 憂柴憂米 憂上樓
諗起都sad

紮左佢最好

同意

其實猶太人點樣掙扎都最後立國都冇滅亡到....唉